香港記者爭氣d 問問題針對性多少少

唔好係到問有冇失職呀, 下台呀果d 咁樣只會讓個方法比佢任講
另外d資訊性問題問泥把鬼 佢地自己會講
問題可以多d用條例, 情況問到佢地自打嘴巴
如果唔係 個記者會只會係一個比警做既show 比佢地控制晒去比佢想比你知既野
加油大家 香港人一齊進步

問多d 「是否」問題
唔答的話 黑警其實好撚柒
將佢公信力壓低
再迫佢答